啊sa好似愈大愈靚咁

有冇同感

Yes 把聲又qq

咁阿嬌呢

唔似得阿鮑越大越黑

圖呢你老母

twins好紅個時明明嬌係靚啲 佢男仔頭

阿嬌自從閃卡事件之後個人無哂自信

開電視咪有

比鄭中基扑到反哂啦

不過都係我女朋友正啲

呀嬌好廢

越黎越有女人味

yes 但係個樣冇乜老過

算係咁啦

比著我可能痴左線

細個幾鐘意佢

其實如果發生係外國只係好小事

越黎越大波

個波冇大過

相反阿sa童顏樣，年紀大左有返d女人味
我細個鍾意阿嬌多d

其實我覺得無乜問題，佢最錯係衰係公關度

光是那雙腿

阿sa

同意，愈大愈有女人味，但又有少女既可愛

利申：中學時好迷佢

幾有綜藝感
夠放

咪撚玩啦屌你 女人味 少女既可愛
好撚柒鳩虛偽就有佢份

童顏無敵😇

有埋波就不得了

詩雅

點解阿sa會唔知

有啲似佐佐木希

兩個差唔多樣咁

其實兩個都算愈大愈靚
特登為咗啊sa開電視

仆你個街 阿凡達

咩節目有阿sa 無睇電視

玩腳

獎門人

個樣真係好sweet 完全唔似三十幾

女人味😋

圖呢屌你

零波微步真係冇乜興趣

佢出番黎開演唱會果陣好明顯睇到佢唔敢望人
仲係咁抺汗，好唔自然
依家都仲係咁

當年都唔知邊個做公關

依set相之前j撚到我出血

一世陰影架啦

鄭中基又好la

但都係唔夠阿嬌靚

但阿嬌個樣越睇越普通，唔襟睇

細個係覺得啊嬌靚啲 宜家啊sa真係完勝

阿sa先普通呀嘛
睇返佢以前到而家 只係由平凡變好睇左

勝在夠平？🤔

襟睇
但佢坐係到果陣擘到對脾好開...

講真女朋友樣真係重要過波

佢adidas廣告啲相先正

下集有冇機會阿嬌

一山還有一山低

曾幾何時，阿嬌嘅笑容係香港女藝人之中最甜美嘅！

[url]網址 [/url]

現在我們的鐘欣潼，看到心酸

最尾張相，黑包

為什麼要這樣折磨我們的阿嬌

濕頭髮個張

冇波

細個已經鍾意佢 真係愈黎愈靚

阿sa開波講個間豬潤米係咪講維記？

重點係我覺得佢樣都無

細個阿嬌完勝
而家阿sa完勝

J開大橋未久，所以一望阿sa就扯扯地

擺明褸屌
好想由腳指奶到上花心

Sa 大波d 真係無得輸